gym撚入

小弟我前幾日收到朋友送既DECATHLON彈力帶
佢連埋一個圈，唔係一條帶粗但唔夠長
有冇ching可以建議呢條帶可以點玩

香港人掙扎

youtube search “resistance band”
不過我寧願抖下算玩完都費時失事

冇做兩個月縮哂水輕咗兩kg

係gym房舉重瀨咗屎

Ching去開邊頭？等我避開你先

灣仔天橋樓下個間

Noted with thanks💩

瀨屎更加增加我對舉重嘅熱情，我個日坐住啲屎舉咗幾個鐘